21歲青年MegaBox內墮樓亡

九龍灣MegaBox商場內發生墮樓案。下午1時58分，一名青年在商場12樓跨過圍欄躍下，直跌在8樓位置，當場重傷昏迷。救護員趕至將事主送院搶救，但告不治。現場有矮凳和證件，警方正聯絡其親友協助調查。

現場消息稱，事主21歲。警方在場撿獲一個袋，內有一張大學的學生證。

讀者姚先生當時在商場10樓，突然聽到「嘭」一聲巨響，循聲望去，赫見一名青年吐血倒卧商場8樓位置，「好快救護員到場為佢急救，啲商場職員就用圍板圍住。」姚先生指出，當時商場有多人圍觀，大家均議論紛紛，自己亦是首次目睹有人墮樓，「好震驚，覺得好可惜，佢有勇氣跳落去，點解冇勇氣去面對(困難)呢？」

有目擊者亦指，12樓玻璃圍牆有張紅色膠凳，有件外套，相信是墮樓青年遺下，而青年則倒卧8樓位置，地下一地血，當時他已失去知覺，救護員不斷替他進行心外壓急救。

大學生都自殺

又解脫

「好震驚，覺得好可惜，佢有勇氣跳落去，點解冇勇氣去面對(困難)呢？」

btw rip

屌你老母

條片

講呢句野真係on9到震

又俾連登仔屌
都係個句 而家做個大學生都咁難

邊間?

讀者姚先生當時在商場10樓，突然聽到「嘭」一聲巨響，循聲望去，赫見一名青年吐血倒卧商場8樓位置，「好快救護員到場為佢急救，啲商場職員就用圍板圍住。」姚先生指出，當時商場有多人圍觀，大家均議論紛紛，自己亦是首次目睹有人墮樓，「好震驚，覺得好可惜，佢有勇氣跳落去，點解冇勇氣去面對(困難)呢？」

岸撚鳩

腦魔

rip

見血

生命冇希望

果度勁高

姚生

一名青年在商場12樓跨過圍欄躍下，直跌在8樓位置，當場重傷昏迷。

跌左四層就死

hku space學生？ 走去megabox跳

一定係買唔起樓啦

頭落地2米都死喇屌你老母死傻鳩

「好震驚，覺得好可惜，佢有勇氣跳落去，點解冇勇氣去面對(困難)呢？」

呢啲撚屌有勇氣鳩up點解冇勇氣自殺

要死唔該死撚遠D啦屌你老母

呢班自殺撚落地獄啦仆你個臭街

屌你老母，咁冷血

12樓玻璃圍牆旁有張紅色膠凳，有件外套，相信是墮樓青年遺下（張培生攝）

青年倒卧在8樓位置（張培生攝）

洗唔洗扲凳

一路好走

岸你老母
返5p啦

珍惜生命呀各位

又一個

哎

嘥米飯

又一個 來生不做香港人

自己帶櫈咁顛

跳欄都要擔櫈仔 的確好難面對既....

Rip

係咪他曾跳

蕦果又一堆死廢中衝出黎

下，講真我撐佢喎，佢跳落黎咁岩有人行過，見到呢一幕心臟病嚇死，邊個負責？
要死真係死遠啲

講呢啲冷血說話 第時實有報應

因為佢自殺就唔屌得佢自私？你認真？

人哋自殺嘅後果點解要由我地黎承擔

佢自殺你承擔左d咩後果？ 好想知

咪就係,
商場咁撚多人,一陣責死人就真係多得你唔少
你自己死係你ge事,咪撚搵人陪葬呀屌你老母仆街自私狗

死咗都要俾人屌

可能人地有買果邊D股票或者係老闆呢
你知啦，個幾億裡面少左幾萬好肉痛架嘛

望下跳個位張圖好多扭蛋機同車仔，嚇到細路都會有心理陰影

21歲就唔玩，唉

有咩後果?你試下企正響下面比佢壓落黎咪知囉

9月以來第17個,2日前都有學生自殺

2月以來死左10個左右,然後呢度話學生死都死遠d

香港好野

壓到人嘅話呢？商場喎，唔係山崖喎

報係你老母到呀屌你老味

香港人自殺好正常姐，見怪不怪香港有咩價值值得人生存，你數幾個黎聽下？

17個都係學生,咁樣叫正常

係咪香港人已經習慣左荒謬?

去遠少少死啦
商場咁易壓到人
再講人地望住你死都有心理陰影架

你又比人屌你冷血架啦

唔係習慣左，係我地可以點？

On9，咁喺屋邨跳都可以壓死人啦
冇嘢搵嘢嚟講
不如話禁止自殺啦

跳樓自殺唔阻你
rip
但可唔可以搵啲少人嘅地方
定係真係想搵人陪葬

超越唔到就超渡

對香港黎講係正常，係一個咁既環境生活，D人唔自殺先出奇

利申 每日都想死，但係怕死

自殺不嬲犯法 你新香港人? 果個位長期比人拎黎搭台搞活動

聽得多呢d講法先最想死

屋邨跳都可以瞓係平台度，但商場就唔會有

又多個quit game

其實一早叫左政府整配套比人自殺架啦，又唔整，出事啦依家
D人安全自殺，D器官仲可以用黎救人，係咪一流先

當生存所需的勇氣>死亡,咁d人就會選擇死亡

agger on9人生勝利社工先會咁講 不過其實應該係佢地都唔知講咩好，唯有比D垃圾正確答案出黎

有冇考慮一樓住戶感受

行到去mega box 死仲唔夠遠?

唔好住囉，有個超低價單位住，日日有人跳樓落我平台都得

咁有無考慮行商場人嘅感受
屋邨跳壓到人機會大啲定商場大啲

好多野將心比己
如果有日你去到絕望情況到想死
會唔會仲理性地諗人地感受?
我地唔知死者個陣咩心理狀態而作出呢個選擇係度咁跳
但我想講既係
死就死遠啲 sorry 呢句我聽到真係聽到好冷血 話死者自私既人 都係從自己角度諗
可唔可以比番啲啲咁多人性
有啲困難自己過到唔代表人地過到
有啲concern你諗到未必人地諗到
絕對唔係好似樓上咁講“大學生都跳樓呢回事”
講緊係一個人
每個人面對唔同 我地冇可能了解到死者既全部 點解人地死左既時候仲要落井下石

呢個社會無理佢感受
佢點解要理個社會既感受

慳d啦屌你老母
如果你老母老婆比人跳落黎壓死睇下你會唔會咁講

自殺都要為人考慮，上面班傻鳩係咪做奴隸做到傻撚左

唔出街斬柒哂你班懵撚先再自殺都已經夠哂考慮啦

巴打你應該有需要睇下醫生

不安

所以我真係唔明點解啲人咁都可以屌人

咁同d 支那賤種有咩分別？

Btw 祝你全家如你所言

好呀，快D斬，香港越亂越好

支那心態

當時我身處商場低層位置（IKEA），完全唔知呢件事；
直至睇到即時新聞先知道

收檔啦傻鳩

「好震驚，覺得好可惜，佢有勇氣跳落去，點解冇勇氣去面對(困難)呢？」

關你鳩事咩

鍾意玩攬炒係吹佢唔漲嘅
社會累死你唔代表你要累死埋其他人

佢有勇氣跳落去，點解冇勇氣去面對(困難)呢？」

講呢句野條友可唔可以認真再諗一下。。
已經變左標準答案
先生你有一分

好彩無壓到人

咁佢依加有冇整死人呀？

睇得出呢個po好多人如果要自殺既話實會搵人陪葬

駁唔到

又多個hotspot

講姐,

你點知死者唔係睇準冇人先跳
而家壓死左幾多人啊

一定要真係壓到人先出聲？到時就真係累死多一個無辜人啦

我一定會引爆埋個核彈先 黃泉落上開party

689, 張建宗和高永文又害死人

Cant agger more

Agger,總係有啲傻鳩講埋啲冷血嘅說話黎拎認同感

自殺嘅人大哂架麻

壓死左人先屌咩 有機會壓到人就唔應該做啦

自殺就唔洗理人感受 , 又唔比得人屌自私,
自殺係咪大撚晒先

咁樣死法點會RIP
好心連登仔唔好人噏你噏啦

啲人會覺得依家無事就真係唔會有潛在危機，你自殺我阻你唔到，但我唔想見到有人一家人行行下街畀條自殺友壓死囉，先前有單新聞就類似係咁，墊底個個唔想死住架

自殺前仲要理人感受就唔會自殺啦

咁岩有人行埋去附近都俾佢嚇撚死啦

好心啦條垃圾
跳都要累人
如果有人比佢壓到咁點算

好似2,3年前先有單係屋邨跳樓壓死左個路人

佢假設咗自殺條友跳到跳水選手咁睇準黎跳
我唔知佢有無睇準，但壓到人嘅機率唔低囉

跳樓係方便嘅一躍以下，但同時害到人嘅機會最大

係你d賤畜心態先覺得自殺唔撚洗理人姐

見人吊頸又嚇死丶燒炭等等又話火燭燒埋人點算丶跳軌又話阻人返工丶跳海又話煩到人

自己命賤唔好覺得人地都係架
畀你壓到個前途無量嘅後生仔，小心畀人鞭屍

你講得冇錯呀
你想點死係你既問題,但你死完之後的確係會影響到其他人

條友真係on9無壓到人就係到也文也武 壓傷/死人果陣就真係仆街死都要累街坊

其實依家係壓力太大？
定真係頂唔順壓力
好撚多人分手都要生要死
學業問題又跳 比人鬧兩句又跳
比老細屌兩句 吊頸都有 咪唔柒做轉工
係eq低iq低定aq低？
好多人成日將自殺合理化
一定有人話 你唔係佢你點知佢有無抑鬱精神病
有病咪睇醫生 就咁跳落去就解決問題？
一個唔好彩 解決埋人咁又點計？
唔係話冷唔冷血 涼唔涼薄
大把人飯都無得開
有大學讀又有grant loan
讀唔到咪退學還錢
4個月還3 4千 唔係咁都有困難？

連登好撚大愛嫁
又屌鳩你地自私 冷血 無人性

內文話太空學生喎

秒撚左

生活係依個世代真係唔死都冇用
日日返咁咁辛苦儲極錢都買唔到樓
第時生左個小朋友又累左佢

話撚錯你咩 人流高既地方自殺係好撚自私

唔洗屌哂人老母既
如果你細佬妹有日係商場跳樓死左
面對住一大班死左都仲blame佢既人 你又會點呢

頭幾個月已經死幾個

你可以防止自殺個啲協會同想自殺個啲人講吓呢啲冷血說話
應該全港冇人自殺

依家主要講緊連登關愛心撚 係到護死者

自殺又話你無諗過屋企人朋友感受,大學生食左十幾年公立資源blah blah blah,死左搵個骨灰位要十幾萬之類

而家死都唔可以,香港人真係壓力大到...

最撚唔負責任既講法

都係果句 為依啲原因去自殺既人都係廢閪
抵依啲垃圾死

喂我覺得要立法防止自殺
見你地咁多人叫人地死遠啲
不如有企圖自殺嘅行為就收監
自殺死唔去就拎上大陸行死刑
自殺死左就直系親屬都要死刑陪葬
夠唔夠阻嚇性？
我怕你地又見到人地自殺，阻到你地

我21歲過得幾唔開心都無勇氣去死

你做人咁失敗又唔見你唔好做人
道德高地真係無限高

知你勁

人地協會係防止人地自殺廢撚事佢累人累己 唔係支持佢死都要累人累物呀on9

好多等考dse既人一定嬲嬲豬

如果佢細佬妹跳落黎咁啱壓撚死你老母
你又會點呢

btw 次次呢d post都係嗌交post

博唔到

既然你都唔怕死，不如去參軍做下炮灰都好話係人口集中位死

邊撚個話唔撚死得
係叫班仆移死唔好累人呀

如果？如果我係你老豆射你落牆算啦
弱智仔

生命冇希望 前路渺茫茫

可以安樂死咪冇咁多自殺囉

你件垃圾係咪話親你啊

無point唔好講廢話啦

收撚皮啦屌你老母 駁唔到就係到明讚暗串

老母跳樓壓死埋細佬妹

壓撚到人先算啦

乜叫累人先？

連登咁撚多愛心撚 大愛膠 有咩計

低質

到時出咗事先算啦

關唔關崇韓事，韓國自殺率好高

佢會挖返佢個妹條屍出黎再當住一眾親戚臉狠狠地鬧到條屍出晒屍油先罷休

屌佢老母好地地又話人道德塔利班

關條春咩 日本唔撚高

源頭入手啦
係咁屌個死者冇意義

有時都想見證下跳樓自殺嘅人點樣飛落黎甩手甩腳爆晒腦漿
如果喺現場見到就好

btw 香港社會好恐怖 無形嘅壓力唔需要親手
已經足以推你落樓死 RIP
死者已矣 多餘嘅罪名無謂強加落死者身上

你睇你 你咪正正就係果班跳樓自殺撚既前身囉

跳樓壓撚到人係唔係累

以前已經大把人駁完，
但咁又點？你地咪一樣屌人自殺係廢丶自私丶垃圾丶累人

隔住個鍵盤就好撚威啦
夠膽當面屌老母囉

聽講日本啲人死多數走去無人後山吊頸死
連死都驚麻煩到人

不過都有幾單跳軌

姐係依家講事實都唔比啦?
啲撚樣唔撚比得人講/批評就咪撚走去自殺啦

唔係累,直頭係係誤殺

而家係咪壓撚到你祖宗十八代啊

你居然有面講依番說話連登仔醜字都唔撚識寫
又學波台笠水閪呀你係唔係都叫人出黎

咁講人地點駁 香港人自殺唔洗諗人 日本人自殺就要諗人

係啦係啦今次無壓到人麻

Space就算啦

大學生喎

啲大愛膠就會話:人地跳樓都唔想嫁

就係你地呢班人搞到仲多人想自殺
好心收吓把口啦

你驚啊傻閪

低質狗你咪撚係到賴屎賴尿啦 拖低晒啲質素 狗都不如

叫你出黎啊傻閪
狗唔狗出到黎咪知囉

佢好撚威威嫁 今次冇事呀

係果度返工，平時會行果個位

死都死遠d

明白而家社會壓力大 每個人有好多問題要面對
無話唔比你自殺 但係唔該搵個好d既辦法

死淨對手做鍵盤戰士真係陰鳩功

講真，跳樓揀係d咁多人既地方我覺得似謀殺
利申唔了解自殺原因，唔評論呢次事件

屌你依家啲人咁撚脆弱嫁
689比人屌足5年老豆老母甚至全家
人地都重健在喎

拿拿拿 同啲垃圾mk無分別話你低質就低質 垃圾

每個人抗壓能力都唔同既
當然我唔希望有人自殺 但唔該死都死遠d

屌你啲mk仔番5p啦

你都未死啦
689長命過你

咪係，自殺就大曬咩?影響到人咪自私囉，唔關冷唔冷血事。佢諗唔通要死係慘，但係咁多死法佢要揀一樣影響到人嘅就係自私。
如果有人自殺前姦曬你老母家姐細妹女呀女，你係咪會「好有人性」咁話：佢可能冇諗到我嘅concern姐

連登真係 嘈交就習以為常啦，仲要叫人出黎
出去玩街霸？eq咁低究竟點生存

我會認為呢個係意外 係會好傷心但唔會仲blame死者 死就死遠啲 有用咩?
佢可以保証到去邊到跳就唔會影響人? 壓死唔係我屋企人 但轉個地方都係壓死其他人 到時又有第二個叫佢死就唔好死呢度
無野100% 係控制範圍內
有咩為? 係咪死遠啲就有用?

抗壓能力依啲就自身問題黎既
所以話乜鳩野收下口啦果啲撚樣
好心你地賴少陣啦

垃圾依個post有你依啲mk仔係到真係恥辱

就set個壇畀佢做辯論
到時就知佢論點廿幾有力

i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1, u come
i fight u, u know??
my power powerful
KO you, you sun of bitch

小學雞打online個陣，同人嘈完，大家都係吖夠薑出黎隻dup

你都唔係揀係個商場入面跳啦大佬

RIP

攬炒

死讀爛讀完發覺都係乞食

咪話我話你啦
出事果陣有咁冷靜我切呀

我希望你地講個rip
或者 咁就算
根本冇必要研究死者點樣死比較好

屌佢老母隻mk仔真係

你on9你見唔見燒炭會咁多人講?
就係因為跳樓(時間地點)會影響人

會唔會買哂psg出線諗住收息

而家講一句rip
下次真係壓到人就講幾句rip

可能信咗人地講psg出硬線
點知佢地互相打假

痴撚線，如果你比人壓中左，我相信你會原句講番出黎

壓中咗係佢死，跳個個可能重傷但唔死
好似之前單工人墮下

冷靜到呢

試過幾次啦 一個跳 結果起孖
無辜果個成家真係多謝跳樓果個死仆街

屌你!如果有人行過咁點

人都死左啦 重講依啲

唔係會覺得我地同死嘅人講呀麻

睇完d冷血回覆
就知識玩一定係去交通工具自焚
或者係人地物業自殺

壓死人就無辜喇 揀啲少人既地方較恰當

唔評論佢點解死同自殺行為是否正確
反正都死左 有乜好講

可以睇睇小燈泡

Agger

同樣係21歲大學生 成日都覺得好攰好忙但係又睇唔到會有咩未來 同親屋企人講話覺得睇唔到未來就一定會聽到一句:咁後生講咩睇唔到未來啊 我以前仲冇書讀.etc
好多時候都會突然間有一刻想放棄生命 但好在自己怕痛怕得好緊要同埋都仲有人陪我 聆聽我所以都未話會有行動

文中話咩有勇氣去死冇勇氣面對將來嗰啲人真係好仆街 你唔係佢你又點知點明佢承受佐啲咩？
積下口德啦呢班撚樣

最後RIP

唔通牠首

唔係咁既意思

巴打唔好自殺

必要時行遠d

呢個真
你迫得死我你估我迫唔死你？

壓到人果陣就唔係咁請

未講完 台灣小燈泡事件 有個細路女比個男人係街上無差別殺人殺左
個媽咪出黎講既時候係無blame過個男人 反而係叫社會正視呢個問題
借呢個例子
除左悲憤 話死者死遠啲外 係咪都諗下社會仲可以做啲咩?

呢個post啲「你死你事唔好搞到人」嘅人
咪逼到啲人咁做囉

壓死人既話一定被人圍屌
所以死就揀啲無乜人既地方

自殺永遠有千萬種理由同原因

又賴on撚9

跳都跳得戇鳩過人
壓到其他人就真係屌你老母死十次都唔夠

比著我, 真係無佢咁既勇氣去跳落去.....

生活係個只有絕望既世界，係好十尸

紅字自己睇

老老實實 啲防止自殺有冇用 真係大家心照
可能100宗都有幾宗可以救番啲想自殺既人既

先唔講佢係人多地方跳樓會壓到人
就咁睇啲巴打講野已經feel到佢做人好自私
唔該做任何事講任何野都多啲諗下人角度啦，做人做到咁harsh又為咩

見到d reply真係我都想跳埋一份 乜依家香港多左咁多仆街
希望佢地只係五毛收左錢係度9up

利申 五毛見一個block一個

on9 家陣自殺大撚哂唔屌得？
就算冇壓到人，如果比啲普通市民、細路見到嚇到要睇心理醫生，個筆錢係咪你班撚樣比？

兩行秒殺左

老實講你又知人地有冇睇清楚樓下有冇人先跳落去？咁宜家有冇壓死人呀？
利申以前諗住跳果陣都有諗過要睇清楚樓下冇人先跳落去 廢事自己唔死人地死

Use your brain instead of your ass

一隻手指指住人 四隻手指指住自己

九龍灣宏照道38號MegaBox商場發生墮樓事件，21歲大學男生由12樓墮下送院不治。下午1時許，男生在商場12樓，用紅色矮膠櫈墊高，再跨越圍欄躍下，直墮商場8樓，當場重傷昏迷。救護員接報趕至，立即將其送往醫院搶救，惜告不治。據悉，12樓有店舖職員在事發前，看到死者拿著紅色膠櫈，在走廊走來走去，面色十分蒼白無神，「好似病左咁」。事發時商場亦有不少顧客，各人見狀均嚇得大驚，之後更議論紛紛，有人對有青年墮樓輕生，感到可惜。

現場消息指，死者為香港大學專業進修學院（HKU SPACE）學生，警方在現場檢獲一袋物品 ，相信是事主遺下，包括有一件衛衣、一部手提電話和一個銀包，內有一間大學的學生證。警方聯絡其親友到醫院協助調查。商場職員及警員用屏風和大帳篷將現場圍封，現場遺下一灘血跡。

好撚驚呀block鳩人
屌你老母要跳你就死遠啲跳
咪撚係到做屈毛狗

有無咁橋呀

黑心啲講句，真係要死遠啲啦唔該
依家你冇責親人係好彩，但你啲血肉飛晒出黎，真係好核突架大佬
咁啱行過又見到過啲人真係多得你唔少

做單大野先死呀嘛

都話撚左連登俾班細路搞到低質哂

最撚好笑係佢句 "sorry 我聽到真係聽到好冷血" 依句既語氣十足十個腦未開發既戇鳩閪

好撚叻呀 "今次冇呀"

咪on9啦 咁易睇得清咩
12樓跳落去又要時間又要跳得準 仲要排除埋盲位有人行出黎
仲要側邊d人見到你個死樣有陰影 點計得清呀

就係咁橋！唔准諗，即刻答！

世事話唔埋

條死mk仔笠撚左水啦
btw 連登有依啲垃圾係到都預左

點為之仆街？因為屌自殺條友自私？
宜家條友係啲咁既地方跳樓係咪又真係好撚妥當先？
商場人流多弱智都知啦

岩，自殺應該死遠d
但人地都自殺，仲理q會唔會壓到人咩

有一枱人玩緊人生遊戲，成個game由開局果陣已經注定有幾個係贏家，其他人點努力最後都會輸

死者:"我quit game 啦", 跟住佢鳩掟d 骰仔就走人

繼續玩果d: " 屌你唔玩都算啦，掟乜鳩骰，一陣唔見左兩粒邊個負責?"

"咪係囉我仲玩緊架"

成班人都有斯德哥爾摩症

計埋落地距離&速度+其他四方八面行緊既路人既步速同著地點既距離
嗚哇死者一定係天才

你掟兩粒骰仔會唔會死人

一個post引晒啲邏輯都未搞成楚嘅人出黎 笑死人
佢個人自殺死左 固然可惜 唔了解原因同背景唔評論
但自殺手法同佢個人本身有咩關係 混埋一齊講係咩玩法
如果佢係揸架車出街諗住撞死自己 途中係鬧市剷上冇人行緊嘅行人路 係咪又話撞到人先算

所以咪死左都要比人屌

咁拉返佢個魂返上嚟判佢意圖謀殺囉

年年呢d時間總有幾件

正苦:欠缺生涯規劃

你了唔了解個症狀

唔支持學生自殺 更加唔希望無辜者比自殺既人累死

啲人又會話你冷血 無人性 無口德

連登仔又將自殺依個懦弱行為美化，但跳果個一定唔係佢地

唔好咁小學雞好冇?啱啱走左隻死mk
又黎多個小學雞

好似16~17特別多喎

唔好假設條路無人 只係咁岩撞唔到人

有時候 困難唔係話有勇氣面對就解決到

你講野咁冷血

五你老母毛咩，黑心啲講句，真係要死既就死遠啲啦，商場咁撚多人係下面經過，你條友就係度跳樓，有諗過砸親人會係點撚樣呀

屌你咪求其拋個症狀名出黎扮專家啦

屌人話「要死死遠啲」係冷血嘅人都戇鳩鳩
自殺者搵個少人啲嘅地方跳或者冇咁影響人嘅方法去自殺係咪會自殺唔到呀？ 萬一有人俾你壓死/嚇到有心理陰影就無辜啦，死都要將自己嘅痛苦不快過落人地度，仲唔係自私咩係咩

話佢係人來人往商場跳樓係自私根本唔關乎冷唔冷血事，乜撚嘢叫人死咗唔好再鬧，叫人「要跳就搵冇咁多人地方跳」嘅巴打都只批評佢咁嘅決定自私，有機會令路人無啦啦受害，又唔係巴打們想條友死 冷乜撚嘢血

重要拋撚左個完全唔關事既症狀出黎果下先柒到仆街

連登好多大愛膠/愛心撚嫁
你咁講係你冷血

斯德哥爾摩症

係咪有個人 指鹿為馬後,明知知個果係鹿黎都要話佢係馬
到最後, 自己都信自己講既話, 呢隻係馬黎?

斯德哥爾摩後羣症吖

真心又唔係唔比你死，但你要死真係唔係我造成
咪嚇親我搞到我啦

係長期受壓迫 逃離唔到 當人哋對佢少少 就好滿足

自殺係會影響到人
但一個人已經諗到要死
仲點會理影唔影響到人

屌，等佢自己受害，睇住自己親人受呢班人連累嘅時候會唔會咁口響響
如果樓上果位戇鳩大愛撚係佢老豆老母受害果時仲講得出呢啲冠冕堂皇嘅說話，我就真係覺得佢冷血啦

好撚好笑呀你老母

自殺大撚哂咩
高空擲物都要屌啦 on9懶感性咁都有得幫

咁咪自私

到時啲大愛撚分分鐘激動過依到啲巴打十萬倍添啦

死者為大呀，你識乜

689比人屌祇要肯奶共
啲錢多到使唔晒 你地班友仔咪鬧飽佢
後生仔除比人屌 可以有咩回報
錢又冇 女又冇 做乜都比屋企人屌

就到我

真係有朋友近距離見到人跳樓，心理有d小毛病
可以自殺條友累到睇到既人都睇唔開

受壓迫到要自殺係慘，但自殺有咁多方式。
係要揀個影響咁大既方式既話，都真係幾特別

特別仆街

人死不能復生 你地重咁話佢好無人性呀

21歲i大仔可以同你講更加睇唔到前路
巴打振作

今日睇完危險人物，正正就係講呢個病
唔係話要有匪徒同人質，人質感到生命受到威脅，先會產生呢個症狀咩

係喎係喎，做人唔撚自私既
你有利益既時候，你又會顧人？
扮撚哂好人咁，佢咁做只係合符人性

都係果句 要死就死遠啲 巴打都係咁話

咁都有得幫 個D人完全同現實抽離左 覺得唔關自己事 講到天花亂墜

一啲都唔出奇
屌你無啦啦成條友係附近墜地 仆街即刻爆漿
你老母嚇都嚇到傻

我上面都有講，但冇人回

「#275最後午餐22 分鐘前
on9 家陣自殺大撚哂唔屌得？
就算冇壓到人，如果比啲普通市民、細路見到嚇到要睇心理醫生，個筆錢係咪你班撚樣比？」

咁18歲中六dse畢業果啲又點?

揀個咁既死法我就明點解佢要選擇跳樓，自己性格有問題先行入絕路

根本未試過自己/親人無啦啦俾呢班自殺人士連累嘅人就唔撚明有幾撚慘，無辜路人可能開開心心行吓街都飛來橫禍，屌你

你自己自殺令親友傷心，你都唔好搞到其他人嘅人生呀，人地做錯乜撚嘢要同你陪葬，人地家庭做錯乜撚嘢要無啦啦失去家人

大愛撚就係鍾意懶有睿智咁屌人冷血，我依家叫人要死死遠啲唔係同死者講，人死不能復生，我係想叫黎緊想死嘅人，唔該你地真係要死就死遠啲，唔撚好搞到人

香港人真係好撚自私
根本係支那垃圾種

呢d說話唔係得網上世界先見到
有次東鐵有人跳軌
成車人屌佢死都唔行遠d 阻人返工

係受害者長期受逼害 但係反而對加害者產生同理心呀

唔好講到死者人生挫敗係市民造成咁喎，你會咪肯定你壓死個個人本身都好自私自利先 人地無偷無搶靠自己努力養家一嘢畀你壓力咗又點先

啱呀 到時壓鳩死你老豆/老母果陣 你就咁同屋企人解釋人係自👻

RIP
睇到個陣都估緊係咪space or cccu學生

有心跳軌會死唔去咩？係咪廢到跳軌死都失敗呀

香港啲道德教育真係失敗

今次佢跳樓係有機會壓到人（壓死人都唔出奇），咁都唔屌得

連登就係多得依班on9閪 拉低晒成個水平

日本三日唔埋兩日就有跳軌

死開啦港豬 屌你老母重on99咁
爬完文先再吠過啦

真係戇鳩到震

之前有單個賓賓比人壓死左啦，香港人口咁稠密壓死人好出奇咩
班大愛撚肯定練開神打唔怕比人壓死

其實簡單黎講就係上面話人冷血果d人
人地對你做有害嘅野，但你會企喺對方角度諗佢咁做係有理由，佢唔係自私唔係壞人

班撚樣答撚到咩

都岩

連登質素大家有目共睹
btw 得閒屌鳩依班大愛膠都幾過癮

點樣勸人唔好自殺我唔識
但求希望日後所有自殺嘅人
都寫低因咩事而自殺
等社會可以聽下呢啲人內心想法
唔好搞到在世嘅人個個估估下

rip

無話唔屌得
無話批判d乜
而無可否認呢種精神係香港核精神
阻人番工/阻人就罪大惡極
只係個人覺得好自私啫

利申 果日有份一齊屌 我都係自私精

班大愛膠死毒撚役咋
屌你老母日日匿係屋企 驚閪比人跳樓壓中呀

喺你面前爆腸爆腦槳都唔叫自私
你玩咩

班大愛膠好似笠撚晒水

話商場跳樓冇問題個啲，唔該去google下「跳樓 壓人」睇下有幾多result
即使屋邨跳都好高機會壓到人啦，係商場呢啲密集人流多既地方跳仲撚On9

好得閒呀 依家啲人得閒死唔得閒病

真心如果你想跳軌死一定死到，但就百幾人一世有陰影
如果無決心跳軌死既就即係on9

on9 條撚樣自殺阻住地球轉的確係自私
屌鳩佢又何罪之有

就係自私先唔想畀人害死

你算把啦
呢個post啲人唔加多幾腳都偷笑啦

因為死人大撚哂，屌佢=自私，冷血

巴打識享受撚狗嘅樂趣
我見到就燥到仆街，未見過啲咁柒冇腦嘅人，仲要以為自己好有愛心

喂啲大愛左膠去撚咗邊呀
咁快縮返入狗竇啦

上黎連登唔撚狗就冇野撚嫁啦
對住班傻閪大愛膠冇野好嬲
根本班傻閪講野都唔撚用腦

屌佢唔顧後果d人係咪得番理智無感情？

一個自己都要死既人仲點會諗 係喎 可能會壓到人喎，搵第個位先

縮番入佢地老母個大愛閪到啦

企係道德高地係好易架，打句Rip有幾難姐
但依家問題係跳樓嗰條友係唔抵可憐，明未

心理醫生？
你自己心靈脆弱咪自己俾錢囉
學你哋喳

無話唔可以屌佢
只係陳述返香港人只顧自己
無論佢無論我無論其他人都係

有咩感情可言

唔好話跳樓壓到人，令人有心理陰影，要人清潔啦

你啲屋企人朋友因爲你死咗傷心又點計，仲要跟你大把手尾 就算你話無人無物都要政府社處同你跟啦（應該）不過我就唔係好信一個人一個朋友都冇

喂 壓撚死你老母果陣 你重有冇感情?

唔係話冷血加多幾腳，係認真討論
事發地點附近啲鋪頭因此個日冇得做生意，附近啲大人細路嚇到要去睇心理醫生輔助，呢筆錢係咪你比? 你答我
自殺死人係咪大撚哂?自殺手法有問題累到人都唔屌得，屌佢就係自私冷血落井下石?

無感情點會怕佢壓到無辜人呀
但你係要死嘅無人阻止到

大學生先自殺，唔係就走左去考黑警啦

大愛撚鍵盤戰士上網講就最叻，如果近距離親眼望住人跳樓死，唔知仲講唔講得出咁既說話
可能連好可惜等等既說話都講唔到，淨係嚇到呆晒兼想嘔啦

Gigasport 仲有另一個門口㗎

大愛膠個腦裝屎 邊諗到咁多後果

咪係，又要清潔工做啲厭惡工作，樓上同情商場自殺班人係咪又有份出糧比清潔工

我意思係如果你代入佢個角色你都未必會理得咁多

大愛膠呢屌你地老母幾頁就笠晒水

你唔識叫佢唔好自殺？

屌你老母你真係好撚小學雞
依家同你玩捉依因呀on9仔

唔理得咁多唔代表佢做得啱wo啊哥

啫係佢尋死但又搵埋人地條命較飛，我都要幫佢諗理由去美化/解釋佢做嘅錯事？

大愛膠:屌你清潔都有袋人工嫁 唔駛做呀

嘩屌你老母你離地到
佢跳落左地果下我先見到佢
點叫佢嘔好自殺呀
識佢老鼠咩，3唔識7架

原本想去個間鋪買野，但突然大大個人撻落黎成地血，都冇哂心情啦
話知你間野幾十個門口

咁又叫佢死唔好影響人？

唔係呀 我意思係如果一個人萬念俱灰到要死 就算你地同佢講唔好影響到其他人 佢都未必會聽

呢個reply真係冇撚腦
不如叫你老豆唔好生佢一早射落道牆
等佢唔好受咁多痛苦要自殺，仲要好大機會累死第二個無辜既

我話有另一個大門口入有乜問題？

屌日日都有死嫁啦
如果死個條友我唔識既
難聽講句關我撚事
死遠d咪俾我見到呀

屌你on9仔
你依啲撚樣咪自鳩私抵比人屌囉

係吹佢唔漲嘅，但佢事後畀人鞭都幫唔落囉

所以咪提醒佢地諗多啲囉 既然佢地都明白在世面對困難/問題係有幾難受，難受到冇辦法overcome要自殺嘅，咁就咪撚係自己quit game果時為其他人帶來困難/問題

自殺嘅人會唔會聽會唔會做係一回事，我地咁講係唔係冷血冇感情又係另一回事

你俾個核彈掣佢都會照㩒

讀多幾年書吧啦你

喺附近既人就有第二個門口入
但跳樓既人就得一個位跳？
仆街係咪佢要自殺就咩都佢岩晒呀

邏輯思維

咪就係屌佢呢樣錯囉

點止呀計我話政府應該頒個好市民獎畀佢
叻仔呀 喺商場跳樓都砸唔到人
後生可畏

哥哥如果跳樓死遲十幾年依家都會比人狂屌

當你見到天上星星 可又想起我

講左幾多次唔係支持佢快d去遠d死
你一係就唔好死
一係死還死就唔好搞到人
人地無責任幫你執屎

條友腦裝屎 係咁上下

我大力支持呀 死都死得咁有技巧

大愛膠選擇性失明

其實果時社會真係有人話哥哥唔岩，本身沙士成個社會已經充斥負能量
不過我就無咁睇

始終都係冇人答我
事發地點附近啲鋪頭因此個日冇得做生意，附近啲大人細路嚇到要去睇心理醫生輔助，呢筆錢係咪你比? 你答我
自殺死人係咪大撚哂?自殺手法有問題累到人都唔屌得，屌佢就係自私冷血落井下石?

有病冇撚計

死咗就唔好屌啦
毛澤東唔比屌
列寧唔比屌
希特拉唔比屌

但係又好鐘意屌人希特拉

唔好逼佢地啦 啲大愛膠答唔撚到Google搵緊答案嫁啦

點樣自殺都會影響到其他人㗎啦
係深山又要消防警察搵返條屍
一陣有乜意外連登仔又入死者數
條屍攞咗返嚟又有大量程序
連登仔又會話浪費公帑
條屍入土
連登仔又會話增加墓地需求

冇撚錯
佢死唔死同其他人完全冇關，但佢揀點死就有機會影響到其他人。
而指出呢點同我冷唔冷血、係咪鞭屍冇關
大愛撚可以覺得「人都死咗唔好再鬧」「死者為大」重要過「佢有機會整親/整死人」，但我自己會重視在世者多於死者

all or nothing咩依家?
講緊減少對其他人既影響呀
邊個唔撚知自殺大把影響呀
駛你講呀醒目仔

一路好走
珍惜眼前人阿各位
人生無常，三個鐘頭前 親戚過左身

唔洗認真答啦
講咁多冇意義

無撚有錯 死左你唔影響人 邊個會話你?
屌你走去跳樓壓撚到人
就算你死左都照屌鳩你呀
我理閪你死者有幾大

點自殺連登仔都會屌鳩佢

我諗好似日本仔咁入深山自殺應該唔會累到人

屌你個柒頭 答上面啲問題啦
係到托柒呀?

屌你都戇鳩鳩，你講緊果啲都只係好minor嘅影響
依家佢係周圍有人嘅商場跳呀，責撚死人係人命損失嘅影響呀
咪撚係度刺稻草人啦

咁依啲係相關機構做返職內事，但普通市民行街要負責？

肯答我未 我啲問題我覺得幾有意義
好過你班人郁啲就標籤人冷血自私

戇撚鳩，而家自殺都要諗埋人點諗
香港呢個K 型社會真係無得夠
繼續做港豬把啦 人地又無阻你返工 關你咩事姐

地鐵放火條友都想死啦，仲點會諗拉埋其他人一齊死岩唔岩
死就大晒可以漠視其他人？

自隊一打

呢個社會少啲人自殺咪冇事囉

你老母落街買餸比人壓死你唔好出聲呀港豬

啱呀 到你老豆老母比跳樓啲人壓撚死果陣
你都繼續番工唔好理啦 港豬

巴打講得好
好心就將心比己啦 自己都識痛苦到自殺 就咪撚增加人地嘅痛苦啦

其實最主要想講嘅唔係死 唔係自殺死

係就算自殺死都唔好麻煩到其他人

同唔好揀一啲可能誤傷/誤殺無辜人/令人不安嘅自殺方式/自殺地點

人人都有憐憫之心
依但係㗎先三月頭
已經有幾單啦吓？
咩都見慣不怪啦

啲傻閪又有新point 死都重要諗人地

七警打多幾次
咩都見慣不怪啦

屌，我早兩年日日摺中央圖書館，見到條友係入面自殺，已經搞到勁不安有心理陰影，連自己都depress埋，好驚自己都忍唔住尋死，自此冇再去中央摺lib

真心覺得自殺死唔撚理人嘅人好自私

1.死點都會影響到人
2.死到臨頭係唔會理其他人
3.有人死係一定要其他人同佢一齊死
所以叫人唔好麻煩到人係廢話

拎七警同自殺做比較

尋死嘅人係大晒
死都唔驚 仲會理其他人諗嘢咩

但死者再自私都好，你話佢自私就係冷血

係有法例話自殺犯法，不過正常唔會告啲自殺未遂嘅人，你知告完會點嘅

七警個位填咩都得

六四殺多幾次
咩都見慣不怪啦

南京殺多幾次
咩都見慣不怪啦

北韓射多幾次
咩都見慣不怪啦

ISIS炸多幾次
咩都見慣不怪啦

我問佢地，普通市民嚇到睇心理輔助既錢係咪佢地比，又唔撚答
成副旁觀者清既姿態，講到人自殺點慘點慘，一講點其他受害者即刻收哂皮

宜家係未死果班大愛人士譴責話佢跳樓自私既人係冷血呀

安樂死就執行者犯法
自殺鬼有犯
你幾時見過自殺唔成功果d坐監

1. 唔係唔俾你死，而係減到最撚低識唔識
2. 會唔會理人唔係你話唔會就唔會，你自己參考日本自殺森林先衝出黎柒，條友自私就自私咪撚駁
3. 同上，自私撚
佢要做自私撚冇人有佢乎，識為人設想嘅人死都唔會搞人，係人嘅質素問題
而最撚好笑係有你啲戇鳩用呢啲19point合理化佢嘅自私自殺行為，仲以為自己好醒眾人皆醒咁

乜你對自殺既人同七警中共金正恩係同一評價？

條友啲REPLY我都已經唔撚理，冇腦既

遣責自殺既人自私唔係冷血係戇鳩姐
人地都預左死仲怕你班傻鳩話佢自私咩

咁係冷血喎
除咗係特登
一個普通人
生前做錯啲乜都唔應該受人審判

死果個唔戇鳩，話佢自私果d先係
睇得出你對人生online有特別見解

就係因為咁所以我地就唔可以屌鳩佢地？
咁得喇好行唔送，下一位唔該

又黎死者為大 你真心on9架？

係商場跳都好過係屋企跳
有為屋企人著想
RIP

你識唔識尊重死者？

行到去magabox跳仲唔夠遠呀？

姚先生都on9

啱 第日你比人壓撚死果陣 睇下邊個on9啲

乜撚野叫心理醫生？

香港政府絕對要加強社區精神健康配套。唔單單有求助熱線，係要加強社會對精神健康既關注同接納，令有情緒問題既人更容易被發現，或者主動出黎尋求協助
但係其實，講到尾係要解決壓力源頭，如果唔係就治標唔治本甘多人自殺，政府幾時先願意承擔責任

尊重你老母閪

番去做功課啦傻閪

如果我老母真係一定要自殺，我都唔想佢壓死人囉
同埋你真係比人壓死老母先講啦，唔會嬲到叫人死遠d 是日最假大愛撚就係你

自己老母畀人砸死都唔會嬲
我真係唔明白弱智到底諗乜

大愛撚老母枉死都識寬恕別人

真心如果你老母咁死法你唔會怪跳樓條友？
純粹想笑下，無惡意

香港俾英國人管咗咁多年
九年免費教育
都係洗唔走中國人啲劣根性
咩叫尊重死者都唔識

要學野啦 咁大愛

有人自殺死香港人剩係會諗仆街死遠啲
支持所有自殺者鬧市去人多地方跳搵多幾件濕鳩香港人陪葬

其實我好奇有咩陰影
入次街市仲恐怖過見死人啦
比人斬開一件件 咩心肝脾胃腎拎晒出嚟賣

見過死人 無乜感覺

唔會
你老母壓死人
我諗你都會一齊屌

垃圾閪 係到格硬冠上咩中國人劣根性既罪名屌你老母你轉夠話題未呀 中國人

贊成，到時睇下邊個大愛撚老母唔好彩

支持 最好搵埋你老豆老母啦

你一個人冇陰影 = 其他人都冇陰影

你好威威 好叻叻呀

戇鳩，點都要死者為大去尊重死者先係垃撚圾中國人思維呀

跳樓,壓死人,目擊市民要心理輔導，三樣野齊哂

佢=全香港800萬人

乜上面班巴打同死者有母子關係架
你咁樣比較

希特拉，毛澤東 呢啲人以後都唔可以鬧架啦
死者為大呀

佢有勇氣去面對，點解冇勇氣條落去呢

啲中國人夠晒傳統矛盾到仆街

咩叫Rest in peace
中國人作㗎？

笑死

過左去既野就算啦
識唔識尊重死者啊

人地毛澤東死左就拎出黎批鬥，我覺得你班香港人真係好冷血
香港幾時變到咁，連登真係好低質

港英教育下夠教年輕人要有公德心,唔好做損人不利己ge野,又唔見你學到?
佢地有無教你去跳樓,仲要多人地方先跳,反正都就死理撚得人

我唔會，咁有咩問題？
我唔係大愛撚，但我都唔係冷血
關心屋企人好正常，但三唔識七既死者做左自私行為仲幫佢死撐咪大愛撚

咁你老母壓死人呢？

第日我屌埋你老母添
第日第日，講咁多廢話把撚咩
而家就係話你班戇鳩係度屌人自私會令到班友唔係咁多人既地方跳？
連畀人屌緊咩都唔知就捐番入你老母個臭西到啦，咁就唔怕畀人壓撚死喇

原來要大屠殺先話得？做左無大屠殺咁嚴重既錯事就由佢？咁唔係死者為大係乜野

Rest in peace代表唔撚話得佢啲行為咩 你果種死者為大、咪撚再話咪就係中國人啲戇鳩思維囉，冇啲分析冇啲理性，一味叫人尊重尊重
以為自己企係道德高地話人劣根性就得，戇鳩鳩

如果真係我老母壓死人
咁你地可以話佢自私，我唔會駁，因為佢真係自私
但你唔撚係要我自屌老母呀嘛戇鳩仔
有無邏輯

一開始明明死者為大，叫人尊重死者
人地拎啲死人出黎自己駁唔到就開始搬龍門
同你定義咩死人做過咩錯事先可以屌

大唔係大哂

咁你而家好同自己老母講啦 :
老媽子，如果你有一日行街畀個跳樓嘅人砸死嘅話，我會替你傷心，但我唔會怪個跳樓既人，希望媽咪你明白
好啦，上面句野同你媽咪講啦

死遠d啦仆街
好彩壓唔中人
屌你老母壓中人你死唔哂人地死撚左多謝你個仆街祖宗18代
Rip? RIH就差唔多
你有撚本事就隊689先死
浪費你老豆老母既錢

原來「死者為大、尊重死者」呢句說話有資格限制

成堆小學雞
如果撚樣壓中我老母
我殺佢全家之餘堀佢祖宗18代一個一個咁屌

可能我離左題啦 我問下係有咩陰影
見到同類死覺得恐怖 ?定覺嘔心??
死亡係日常都接觸到啦
你每日生存緊都靠梗其他生命死亡
所以我覺得死係好正常嘅事
應該唔會產生陰影

其實生存真係要好大勇氣

咪就係
講撚到個撚個要理解體諒死者咁，就要其他人承擔死者自殺帶黎嘅風險，我害撚到你要跳樓架咩

係
有乜問題？

如果自殺個震撼性係係好似我地日常接觸到既死亡，就唔會上新聞啦
又唔見你晏晝食果隻雞比人湯左會見報

聖人，我想問之前幾單又係跳樓自殺，而果幾次壓死咗人啦，咁可唔可以屌佢自私，定「死者為大」呢？

2047

我真心想知道，如果揾100個人出黎，親眼睇住條友跳樓死係自己前面啲手腳斷哂好似橡皮人咁
有幾多個人可以平靜咁應對?

GET乜乜個條友，點睇呢單野?
上面我問你啲野你迴避哂，點都答埋我呢次啊

點解我愛既香港會變成咁

呢d柒頭9吹就叻,
分分鐘自己可能連liveleak都未敢睇,
比佢現場睇分分鐘嚇到佢賴屎

咪係 唔可以排除責死人既機會 而事實上真係有發生過

雖然咁講好黑心
如果壓死左個前途無量既人，可以迫到政府正視學生自殺問題
我絕對支持佢咁做，仲要同佢起左碑紀念

大撚把啦，我放埋LINK佢地都可以當睇唔到架

Rest in peace

巴打都係議事論事
個商場都有人行
如果真係唔好彩 壓親人
佢又唔死得
到時死者可能仲慘

呢單野咁多位可以打你地塊臉，你剩係識回RIP?

未死嚇親果班人佢想同佢地講rest in peace定完全無視？

你問我點睇我咪點答你
點打臉？
耶穌個隻？

頭先食飯時間見到佢訓左係到
個頭爆哂血 但隻眼仲有反應
係12樓見到張凳仔 以為有人排通利 點知.........

媽呀啲大愛撚真係好鳩柒

屌你老母閪on9仔有樣睇

係商場跳係咩玩法?

前幾日先有女仔比後父揸乳房
個女仔雖然身體上無咩傷害
但心靈上影響都幾大

呢個都係
商場都算多人既地方
如果佢死左俾其他人見到
可能影響到細路，少女
甚至你同我
見到都可能一世都嚇親

姐係砸死人 = RIP
砸唔到人 = 其他人唔屌得佢
咁跳樓自殺既人真係冇得輸

見到成個post D人淨係討論條友應該點死
而唔係應該點令佢唔死
冇人諗佢點解要死，係諗佢點解要咁死
set左個佢點都一定要死既條件比佢

自殺死完都唔會舒服幾多
希望佢可以早入輪迴...rip

社署臨床心理學家則為居民舉行解說會，有數人情緒受困擾需要輔導
咪有人跟進囉

點解d大愛撚唔幫劏房d人俾租
又或者接佢地去你屋企住

你班友有無良心架

呢d乜野討論質素黎
所以我覺得學好中文呢科真係好緊要

佢都死咗
輸乜鬼？
一個普通人怕遺臭萬年？

如果條友係自殺，仲好似單野咁壓死左人仲帶黎一連串壞既後果
屌佢係咪冷血係咪自私係咪唔尊重死者????
係咪死者為大就可以麻煩到咁多人??? 定係你呢個懶係客觀中立屌人冷血既旁觀者幫個死者承擔一切責任????
清潔工筆人工目擊市民睇輔導筆診金，係咪你揹?

好似你咁，嚴重弱智...就算有專人跟進都醫唔好啦，班居民一定成功抹去陰影？

點解個個神探一口咬定係社會因素自殺
大學生來講，學業、愛情都大機會架

可能有個細路係正隔離食緊m記,
忽然間砰一聲成盒脆香雞翼都係血,腦漿,碎骨,牙齒,頭髮,仲有個眼球,真係少d心血都頂唔順

巴打目擊佢跳？

唔緊要啦，睇醫生筆數有上面班大愛撚揹

大愛撚拎埋老母出黎做祭品

仲有無人一口價玩大d 搶今日大愛獎

出黎答我啦

佢哋都唔care佢死唔死

死老母都唔嬲，點夠佢玩

咁你都識講啦，佢跳落嚟嗰陣時冇諗過後果，返正砸到人都唔關佢事
咁我哋依家屌唔屌得佢呀

屌又逃避問題

冇 你咁撚on9 會有咩問題

我用上面個logic答你
呢啲都係佢哋嘅職責
政府嘢呢budget批咗你唔用都會有人幫你用哂佢
因為用唔哂下年會cut budget

咁你care唔care?

人地聖人黎，係上天派落黎幫我地判斷死者屌唔屌得嘅聖人黎架

竟然將自殺者既責任成個推哂落政府到
唔夠你玩

玩到咁撚大
我屌你老母依家啲on9仔真係弱智得好撚恐怖
再on9既野都講得出
真係唔敢想像佢地真人係乜撚野黎

自殺點解要揀個咁嘅方式

有人自殺
好似之前十幾個學生咁
唔係政府責任？

係呀 啲學生 家長 老師無責任既
屌你老母講野用多少少你個豬腦啦

自私囉 依啲就正宗死仆街啦

有個限度有咩問題？
美國憲法夠話保障人民自由啦
係咪真係絕對自由做乜都得
全自動武器都ban咗啦

跟本跳樓果個人就係自撚私
竟然仲有啲大愛傻鳩 幫佢講說話

咁跳樓個嗰整出黎堆蘇州屎佢自己係咪冇份揹啊???
唔好一味政府，將啲責任推卸哂比人啦ON9

如果咁唔好彩真係壓死咁多位至親
會員gxxxxxx會同你講聲rip既
但你就無左個家人啦

自殺已經好唔負責任，仲要影響到人

盲撐無撚敵

咁究竟之前好慘慘豬跳樓自殺，但又壓撚死無辜路人果單新聞嘅死者屌唔屌得啫

咁點解cut咗TSA?
唔係佢責任又cut?

Btw 死者已逝 ，rip

喂你條on9
我無逼死者家人認錯喎
你咪on9啦
亂鳩咁比較

同你依啲on9仔講野都幾辛苦
你由頭到尾都唔閪知我地屌緊啲乜
自己就愈扯愈遠 又死者為大
又尊重死者 又要有資格咁死者為大
依家種扯到去美國憲法
幾時拎埋galaxy guardians出黎講

d智障大愛撚開口埋口代入死者角度諗
又唔撚見你代入普通途人角度去諗既
屌你老母你地最好長命百歲，唔撚好下個喺鬧市跳樓就係你地，害死人架

你無閪得救啦你

冇人話撚過政府冇責任，你咪撚再扯政府入黎
我宜家就係問你「如果條友係自殺，仲好似單野咁壓死左人仲帶黎一連串壞既後果
屌佢係咪冷血係咪自私係咪唔尊重死者????
係咪死者為大就可以麻煩到咁多人??? 」

Rip做咩姐,而家拎枝槍指住佢叫佢跳樓呀??
條路佢自己揀既，唔需要同情佢

佢真係on9到嚇撚死人
同佢討論真係好撚浪費生命

巴打你好冷血啊
你要問左Getxxxxxx大愛撚呢個死者屌唔屌得先可以講呢堆說話架

如果條友係自殺，仲好似單野咁壓死左人仲帶黎一連串壞既後果
屌佢係咪冷血係咪自私係咪唔尊重死者???係定唔係?

條友離撚哂題，咪理佢啦
由自殺影響到人
賴撚到政府責任，tsa

好似佢咁做人on撚99又自我感覺良好不知幾爽，唔會諗返一邊睇唔開

扮唔識分比喻？
我覺得壓死一個半個可以原諒
咁得未？

人去自殺個下已經唔想為人地著想
咁的確可以話係自私 唔值得幫
但我覺得 當一個人已經絕望到想自殺 仲要顧埋人感受 其實真係好可憐好辛苦
好矛盾

最好果個就係你啦

點解大愛巴打你咁冷血嘅
俾毛澤東 希特拉害死嘅人命就係人命
俾跳樓死班人壓死果啲人命就唔值錢？

行出黎答我
如果條友係自殺，仲好似單野咁壓死左人仲帶黎一連串壞既後果
屌佢係咪冷血係咪自私係咪唔尊重死者???係定唔係?

一有人自殺就會有人走出嚟話
其實佢有勇氣自殺 做咩冇勇氣生存落去
其實冇經歷/唔知佢面對緊啲咩
根本就冇資格咁講
邊個唔知跳樓要勇氣 咁高掉落嚟實痛死
但係佢面對緊嘅嘢可能係比呢個仲要痛苦 佢係覺得絕望 冇任何嘅路可以走 自殺先會成為佢唯一解脫
跳落嚟最多都只係一吓 但係生存落去仲要每日持續性嘅痛苦
冇人會想死 你估真係一時睇唔開咩
其實佢地根本諗咗好耐先會做呢個決定

又有人會話 叫佢地自殺之前諗吓屋企人
咁辛苦養大你 你一個唔該走去死
但係如果 屋企係其中一個畀壓力佢
令到佢覺得冇人支持佢地 令佢覺得事事唔如意 咁你叫佢地諗吓屋企人 其實啫係畀咗少少力推佢落去

唔好係佢，最好係佢老母，等佢體驗自己屋企人比啲毫無承擔既自殺者害死係咩滋味

一個半個=幾千萬？

有女都死

依隻死mk一早比我屌走左 笠水閪

果一個半個就係佢屋企人 啱晒

即係人命淨係以量黎計 咪撚咁戇鳩啦
人地一個半個嘅人生，佢地嘅生命就賤啲呀？
你用撚下你個腦啦懵撚 串緊你你仲懶醒

得啦得啦
自己老母比人砸死都唔會嬲，呢度邊有人夠你玩呀

你quote到問題都唔見埋

Megabox平日真係靜過鬼
聽到一下巨響同啲人大叫先知咩事

我咪話你話我老母我唔會駁囉死盲撚

真係無得輸喎佢
分分鐘孤兒仔黎 死老母都冇反應

唔係淨計量
不過量係最重要
因為每個人嘅生命都係平等

講得一個半個接受到，就知最冷血係佢

答我啦柒頭
如果條友係自殺，仲好似單野咁壓死左人仲帶黎一連串壞既後果
屌佢係咪冷血係咪自私係咪唔尊重死者???係定唔係??

成日睇見啲人唔衰得夾硬撐落去真就真係肉鳩酸
留兩句尾彩就嗱嗱聲潛水潛返三兩日咪又一條好漢

咪戇鳩啦果個老母黎架，似你大愛撚咁無情死左老母都唔激動咩

個討論唔應該係邊度自殺，而係點解又有人自殺

我駛唔駛list哂全部考慮criteria畀你
我諗都要啦
呢度啲人真係冇腦冇常識

兩米真係得！？

我只係好奇 唔好報警

你都on撚9,死都要顧人感受啊,壓死幾個又點姐,佢都唔會再有感覺啦,件事又可以大幅度報導出黎,起碼過多三五七年,有人行過megabox都會記得啊邊個係到跳樓壓死人,好過默默無聞咁比圍板圍住,聽日人照行,舖照開啊.

咩原因都有嫁啦

你咪帶頭果個無腦傻閪

屌你 你真係柒到盡頭 枉你係大愛撚
係咪一條生命就唔撚洗在乎 唔撚洗理呀
你同強國政府當人命垃圾有乜分別
反正死一個半個啫
一個半個人命用黎維護「死者為大」概念好抵呀

最好壓死你至親
你就會覺得自己戇撚鳩

成27頁先睇到呢個point… sad but true!

諗到諗到啦 2米頭落地

你咪係呢度最撚戇鳩果個人囉

gettothechopper唔該唔好再迴避我問題

如果條友係自殺，仲好似單野咁壓死左人仲帶黎一連串壞既後果
屌佢係咪冷血係咪自私係咪唔尊重死者???係定唔係?

啱呀 壓撚死你老母果陣都唔駛顧你感受

人生無常
咪當意外囉
點解好似一定要捉條友出嚟負責出氣？

我又問撚埋你

如果條友係自殺，仲好似單野咁壓死左人仲帶黎一連串壞既後果
屌佢係咪冷血係咪自私係咪唔尊重死者???係定唔係?

你咪戇鳩啦 唔叫自己老母死遠d就唔可以叫3唔識7既人死遠d?

點解又有人自殺係一個問題，唔代表人地唔講得唔好係商場/人來人往嘅地方跳樓

我想加多條問題

如果條友係自殺，仲好似單野咁壓死左人仲帶黎一連串壞既後果
屌佢係咪冷血係咪自私係咪唔尊重死者???係定唔係?

消防警察做呢d野係份內事係出左糧
商場人客係咪收左你錢比你壓

其實死者已矣，大家冇謂就係商場跳評論自唔自私
希望唔好有下一個啦

希望各位巴打唔好迫得自己太緊要
香港唔好 , 諗下第時移民
或者 諗下屋企人 ,朋友，總有一個地方自己係可以出盡力咁hea, 廢老唔明白你，你同佢地鬥長命
總有一日可以為另一半努力。

利申：炒左AL, 勞力工同sale 都做過 ,都係覺得搵夠自己洗就可以，宜家做緊文員仔。

仲有佢地出去睇心理輔導筆錢，班大愛撚應該幫呢班受害者比哂

如果你係直線咁香港真係無得救

自私撚 早死早著。

我覺得壓死一個半個係可以原諒

希望壓死果個係樓上話唔會怪責跳樓自殺人士壓死自己老母果位大愛撚 難得有人咁大愛點可以唔俾機會佢攞光環

關大學生咩事？

就係你呢種人製造社會壓力

依個post都大撚把戇鳩同你一樣同情死者啦

上面個list得五個咋喎

你答係?自殺帶黎一大堆蘇州屎所以屌佢係冷血? 理由?
我上面所講既壞後果係包埋佢屋企人，你估自己個仔自殺死撚左個老母唔駛心理輔導?

你同情我又無唔比，家下話佢自私會有機會壓死人你就走出黎指手畫腳，邊撚個唔得呀宜家

佢哋道德淪喪
唔識㗎啦

屌你件垃圾 我用哂大字你都仲厚面皮到扮睇唔到架喎可以

屌你老母呀
人為誤殺你叫人當係意外?
你真係痴閪左線
點止出氣?如果真係壓死人直頭要挖出黎bin屍呀

老母無啦啦比個自殺既人壓死左
冇野既，人生無常，咪當意外囉
唔駛追究啦由佢啦
由老母死得不明不白啦

又唔諗下生存要既勇氣仲大

其實點解要同情死者
而家係咪有人拎枝槍逼佢跳樓架??既然佢選擇咗跳樓，而死亡就係佢選擇既結果
成件事都係自己決定既，條路自己揀既，點解要同情佢???

人都死左，討論黎有咩意義？

大家唔使嗌交啦！

一齊支持安樂死合法化啦！

又安全又唔會累到人，兼夾尊重晒死者

我都想

屌 無講過佢抵撚死呀 佢死左係慘呀
但係可唔可以搵個好啲方法避免更加多傷亡呀

咪係囉
如果俾人壓死果一個半個嘅家人出黎屌死者，都係道德淪喪架 少少基本同理心都冇

所以我咪話佢屋企人做心理輔導都係自殺個條友帶黎既惡果之一
仲有，我認為自殺個條友揀左一個唔恰當既地方黎自殺引致好多人罵自己，而令到屋企人受到刺激，呢啲都係自殺個條友既責任，你自己入行深山吊頸，邊個有位入你?
自殺者的確為好多唔同人什至自己屋企人帶黎麻煩，一切都歸咎於自己唔好既自殺手法

而且我都唔見你有企係其他受害者既立場去諗，一味講死者同佢屋企人點慘點慘
咁多無辜既你唔講，我拎佢地做立場就屌人冷血
啫係其他人就垃圾，死者就最大

人地清潔工幫條友掃血執屍 啲市民嚇到有心理損傷，我用佢地立場黎講野就冷血自私唔尊重死者
自殺條友冇承擔帶黎勁多麻煩，企係佢個邊就係有同理心有道德識得尊重

你知唔知香港地理出名咩? 山多平地少，你求其指一撻地方都有山啦
宜家係自殺條友揾個極唔恰當既地方自殺比大大個漏洞人地入啊
仲有自殺唔駛顧及其他人?咩道理?你呢啲就真自私啦

係我針住死者定你當死者係聖人咁拜?出黎屌人個自殺者唔恰當既地方
你班人就好似著撚左魔咁又自私又冷血又道德淪喪咁一大堆標籤

如果你真係有企係其他人立場黎睇，知道我上面講其他受害者既遭遇
你就唔會繼續死屌爛屌剩係識話人冷血

有人限死佢一定要高樓大廈到自殺?你上面明明話自殺邊得閒同你搵深山野嶺
但明明香港大撚把山，點解一定係去高樓大廈自殺?
同埋揀個少人既地方自殺好難?顧及人地感受只係唔好害到無辜既人啫
我又唔係要佢去做善事積陰德，點解要佢去做義工?

我邊忽話過自己大愛
我只係想講，屌個死者處事手法有問題，唔代表就係冷血自私唔尊重死者
因為我會從幾個角度，幾個角色去判斷件事
唔係好似你地咁死捧爛捧個死者，又咩死者為大又剩
唔係你講到我大愛定聖人定咩

見到你咁講，就知道你仲係冇企係其他立場諗，仲係覺得自殺大撚哂
你呢啲剩係企死一邊既人，我唔覺你有資格懶客觀去屌人冷血唔尊重死者

"咩點解一定要跳樓自殺呀 佢想點死咪點死囉，大把人冇顧佢感受啦，三唔識七點解又要顧其他人感受呀？咪又話我冷血"

懶客觀？

自殺死遠d啦屌
死左都要俾人追住屌

肯覆我條quest未啊柒頭皮

原來佢個狀態已經差到分析唔到一個地方密唔密集，多唔多人
但又識擔櫈仔跳上扶手欄自殺

真係慘 自殺都要理埋你感受

係吖咁又點啊

冇話唔得既，唔覺你有咁既資格啫，「死者為大」~

我咩角度諗野?鼓吹你唔顧其他人感受?

夜晚求其揾一個工廠區或者揾座山 ， 都收你皮啦

我套用落你一直用緊既概念啫

點解一定要企喺其他立場？

自殺者自私就一定，MUST
自私所得出既結論就係不理別人，自己為先，先會走去死
喺佢既角度完全係一件正確既事

其實有乜好屌
學左膠話齋，嘈贏又點

想自殺既人必然自私
道德批判佢又如何
定係想令有自殺意圖既人喺減少對其他人的傷害既情況下自殺？

佢唔顧自己,其他人感受 帶麻煩比人在先，人地仲要同你唔該前唔該後比客氣說話你聽?

有勇氣生存點解無勇氣自殺?

我係頂唔順有啲人，戴哂道德王冠，係到屌人冷血自私
但又唔諗下自殺條友有乜問題，將啲責任推卸哂

自殺，不論形式，本身就係一個自私行為
啲人成日話死者為大，人地家屬見到啲咁冷血嘅留言會對佢地造成二次傷害，但人地死咗先嚟後悔，有用咩？點解死者身邊冇人係死者選擇自殺前幫下佢？依家講RIP又有用咩？唔係想怪責邊個，一個人選擇自殺唔會得一個因素，自身家庭工作社會等等，種種加埋一齊先會導致一個人自殺。我只係想講，死者為大呢個想法並不完全正確
簡單講，討論自殺嘅形式自私與否係多餘，如果一個有意自殺嘅人睇到呢啲留言只會越睇越唔開心，在此呼籲連登巴打們，有啲咩唔開心即管上嚟講，雖然呢班三唔識七嘅網友幫唔到啲咩，但希望你知道呢個世界總有人關心你

你話多人咋嘛，你話完全冇人咩?
夜晚工廠區比你揾到兩條友都偷笑啦，咁樣跳樓會比人屌你係唔恰當既地方自殺咩?

「死者為大」

邊個一直撐住個死者撐到宜家呢?~

睇返現實
喺依家既香港生活，對部分人黎講係好辛苦

幫，點幫
口頭上，行動上？
除非問題完全解決
否則好似連登仔口頭上安慰幾句，關心完，又有乜用

時間耐左，咪又係打回原形
自己依然係感受到社會巨大既壓力

咁樣不停吊鹽水咁咪仲辛苦(我估

唔講事實，刻意美化， 隱惡揚善
假設成個社會充斥住呢個風氣，收收埋埋其實仲危險

走入深山吊頸或者什至掘個洞埋左自己好冇?

比我知邊撚個講 真係會大大聲當面屌柒佢

「我套用落你一直用緊既概念啫」

其實兩邊互屌係無衝突

旁觀者代入唔到自殺者心態，講風涼話廢up，得啖笑
自殺者想尋死固然係自私，自己大晒架啦。

兩樣都岩架喎講得

仲想問多條問題
上面堆巴打屌自殺條友，比你話唔顧他人感受, 冷血
咁跳樓自殺條友，跳落黎嚇親啲市民仲有辜負屋企人栽培一樣冇顧及他人感受
點解你唔屌自殺條友冷血?

如果你屌，啫係推翻哂你之前屌人冷血既野
如果你唔屌，啫係你的確係以「死者為大」作原則，雙重標準

之前有條友係ive自殺就掉係我朋友後面
差2 3米就壓落我朋友到
壓唔中就話死者好慘好撚大壓力
壓撚中左就話死者好撚自私正仆街
跟本成件事就好撚矛盾

可行性有幾大
有幾多個想自殺既人會聽你講？
好似答卷比suggestion咁
我夠可以講十個八個比你聽
政府或者可以教育下佢地唔好去人煙稠密既地方啦
最好無痛咁離開
或者用唔見血既方法，避免有恐慌

咁講完又點，可行性呢？

姐係咁 我唔撚理佢咩原因死啦
有冇壓力都一樣可以自殺
總之你咁撚樣死法就姐係累鳩人
學你話齋 真係差2~3米
一唔小心打個乞痴 覆個msg
分分鐘你個fd就跟佢落左去

上面都有巴打講過日本係好多人去深山自殺
奈何香港，自殺呢個話題好忌諱，好難公開咁講
我個人緊係最推崇安樂死，無論你跳樓定吊頸點都唔可能保證完全唔痛同冇血

屌定唔屌啊唔好無啦啦咁多定義咁多標準啦
屌連登仔冷血個時又唔見你拎咁多標準出黎
宜家就係到搬龍門係乜係物迴避問題

你宜家咪雙重緊囉，大大個人板

唔駛理他人感受，但人地又要尊重佢

又一大堆護身咒「係咪特登？係咪蓄意謀殺？就算佢真係有唔岩，都唔係講到佢十惡不赦咁」

自殺既人根本唔會理你地點諗
反正佢地係絕望先自殺
你夠膽係佢就死果時咁樣屌佢
佢分分鐘殺埋你再自殺都仲得

層次同程度之分
主動講
話有勇氣死無勇氣生存既人，係特定針對死者黎講，唔顧別人感受

你話當事人喺商場跳，無顧別人感受都係事實。但佢無針對特定對象去冷血對待佢地
你亦都無可能再知佢諗乜

而且用冷血形容都唔夠準確
自私係既

乜撚都要就哂個死者，唔係死者為大係咩?

講咁耐最唔影響人又可以俾人選擇quit game就係安樂死
不過都好難實現

但佢知唔知商場入面係有客人先?如果佢知仲跳落去比啲客人睇到
咁佢既特定對象係咪就係附近既客人?

勁on9

文化唔同無得直接比較既我覺得

對比你話
走入深山吊頸或者什至掘個洞埋左自己

其實我啲建議都係跟你思路去廢up

你講安樂死咪成件事合理左好多呀
最理想就係真係尊重到當事人既意願

邊到有雙重? 我問你野你答都未答就問返我

壓力唔係嗰件事俾你，係自己俾自己，點解同一件事有人會選擇面對，有人選擇逃避？所謂幫忙可以係實質上，但更多係心裡上，授人以漁，可能你會覺得我講就理想，但學你話齋，幫人冇可能幫一世，自己有問題就要自己解決，其他人可以教你點解決，點面對，但冇可能幫你解決問題。
我都唔贊同社會要隱惡揚善，但如果有啲嘢（e.g. 自殺方法）討論完都係冇意思，對件事（e.g.自殺風氣）冇幫助嘅話，咁不如唔好講

點解啊 你呢啲咪雙重標準
btw ，"佢唔顧自己,其他人感受 帶麻煩比人在先，人地仲要同你唔該前唔該後比客氣說話你聽?" #751

好可惜，但點解要揀喺megabox 入面跳

原來咁多頁

其實我認為當一個人自殺得或情緒有問題
你都好難去要求佢去就影唔影響到人去判斷
我地正常人當然可以好理性咁去思考
但有自殺傾向既就係果一個moment果一日去決定

加上加上

而香港個文化根本係自私好少理其他人感受
所以自殺既人當然都係有自私呢個價值觀

唔同樓上講咩日本深山自殺
因為香港人唔係日本人 無遠慮精神

但所為一樣咁自私既香港人 我又有乜資格去話佢？
因為我都係香港自私涼薄精神孕育的人

其實係香港自殺要零影響真係有少少難度
但如果你話揀呢啲咁高風險既地方就絕對唔可取囉

安樂死都係比啲有絕症，想死得又尊嚴嘅人，唔通開個自殺中心俾所有有意自殺嘅人咩

你啱 香港人係好撚自私

香港人 無事無幹咪做下好人囉
偽善面具有幾多人帶緊 心照啦
有人跳樓死左 生活都係要繼續

講咁多做乜 一句講晒 跌落黎壓死嘅係你地身邊重要嘅人 你地仲會幫住自殺條友就你地贏

屌你老母死遠D啦

商場咁多人

你咁撚樣一跳

就算冇壓到人

都對唔少目擊者造成重大既心理陰影啦

樓上仲有班偽善係到護住條自私自殺撚

都到左自殺呢一步
萬念俱灰，仲同你諗其他人點咩

患癌大專生MegaBox墮樓亡 留遺書叫家人照顧自己

唔好咁口臭係點樣唔口臭啊?客氣說話形容得啱唔啱啊

啱呀 所以咪死撚左都要比人binc 比人屌囉

可能都想多d人關心佢地呢班後生仔

生CANCER

唔咁樣講，咪啫係要人同佢講客氣說話囉
又要回到起點：佢唔顧自己,其他人感受 帶麻煩比人
人地都唔駛特登安慰你諗下點樣講說話會好聽啲

「好震驚，覺得好可惜，佢有勇氣跳落去，點解冇勇氣去面對(困難)呢？」

屌你老母
又係呢句on9野
真係好撚難聽
正如子華講過
成個人生都食緊屎
你問番佢點解佢無勇氣食落去

Btw

RIP
一路好走

佢講呢句野係咪以為自己見解好獨到
on9

RIP

其實我真係唔想話你搶道德高地

姐係咁
我口臭又唔代表無道理
我大聲唔等於我無禮貌
我講粗口唔等於我爛仔
叫人死遠啲 聽若係好衰
事實上有佢既道理
總好過有啲人笑面虎 君子劍

生CANCER冇得講
其實我同意有絕症嘅人應該安排安樂死

又係有勇氣呢句野
on9

其實係真係幾理想化
但都導出左一個事實
有人選擇面對，有人放棄
兩邊都會有
永遠唔會變到得面對或者放棄其中一邊

我講個種應該係假惺惺既正能量啩
又叫人唔好放棄，但正苦又乜柒都唔做
現實環境不停變差
廣告仲係咁提住路有好多條，諗起覺得好嘔心

呢啲情況可以點揾中間點？
「你自殺，應該行遠少少唔好影響到人嘛」 呢啲唔係客氣說話？
你打啲例子出黎比人學下野，睇下點講唔會得罪人踩到你條尾
袋錢入連登仔袋

話佢係megabox跳落去累街坊阻街既人 可唔可以suggest一個最好自殺既地點出黎？

一個人要去到死去到生無可戀既關頭會唔會仲可以大愛到考慮埋自己死後會唔會影響到人呀？

死者嗰刻心情應該真係好灰對人生連小小希望都無 佢淨係想跳落去解決一切

希望佢一路好走！
來生做個開心快樂既人！

又邊個唔比你話我自私啊
同埋我只可以話自己現實係敢言，而且唔會雙重標準

連登仔做就屌鬼
死者做就無野

個比喻

如果跌落黎壓死左個我唔識既
同壓死左個我親近既人

親疏有別係一定啦

咁舉例有乜意思

你老母落唔落街都死撚咗 開口埋口都用埋d歪理 特殊例子 又用人地老母黎屌人

試過有次等車突然俾消防趕，原來頭頂有人想跳樓，如果真係跳死嗰個就係我

都係嗰句，俾跳樓嗰個累死嘅係你身邊嘅人，你仲會唔會打上面嘅說話？

佢冇考慮到人，咁係咪影響到人呀？係咪唔啱呀咁？揀都唔係mega box啦，跳海、入長洲燒炭點都好過係到跳啦

我諗個位巴打係想屌佢 因為未壓死人或者未壓到佢屋企人
所以條友就可以好輕鬆咁話自己唔會罵壓死佢屋企人個嗰自殺者
但係呢種對自己根本未有影響既情況下，佢話自己點樣唔責怪個自殺者都係冇意思，因為條友根本未經歷過，我覺得答黎都哂氣
你假設既，永遠同黎到既唔同
你以為自己可以好寛容，但到時你其實未必得

自己走去山邊死無人會怪佢
商場d人就係因為你呢個原因比你影響左 仲要比你講到大條道理係自己唔好彩咁
呢個我當你係死者死前既諗法 但係唔代表岩 點解人地日本人識死埋一二邊香港人唔識先？

患腦癌停學手機留遺書 21歲仔MegaBox墮斃

嘉里建設旗下的MegaBox商場發生墮樓事件，一名原本就讀香港大學專業進修學院（HKU SPACE）的21歲姓譚男學生，前年（15年）12月因確診腦癌開始停學，他疑不堪病魔折磨，萌輕生念，在手機內寫下遺書，叮囑家人照顧自己及不用掛念他後，今午1時許，走到九龍灣宏照道38號MegaBox商場內，從12樓走廊用紅色矮膠櫈墊高，繼而跨越玻璃圍欄躍下，凌空飛墮至商場8樓位置，一隻鞋子飛脫，當場頭部奄奄一息。期間，商場內有不少顧客目睹墮樓情景，均被嚇呆，紛紛報警。救護員趕至為事主進行心外壓急救，再將其送往醫院搶救，惜傷重不治。

其後，警員在現場調查時，在其手機中一個Apps發現其遺書，又檢獲他的一批遺物件，包括衞衣和銀包，內有大學的學生證。其後，警方聯絡其親友到醫院協助調查，獲知譚生前為香港大學專業進修學院學生，最近被病患苦纏折騰，不排除他因此自盡。

據悉，事發時商場內有不少顧客，他們目睹慘劇發生被嚇呆，有人對有青年墮樓輕生，感到可惜，慨歎：「有勇氣跳樓，點解無勇氣面對困難！」另外，12樓一間店舖的職員表示，事發前曾看見事主拿著紅色膠櫈，在走廊徘徊，面色蒼白雙眼無神，她說：「佢好似有病咁！」沒料到瞬間他已墮樓，感到可惜。

近日發生多宗大專院校學生身亡事件。於1月25日，就讀理大副學士男生疑受學業問題困擾，萌生厭世死念跳樓身亡。去年12月，姓古（廿歲）浸會大學女學生，疑因不堪學業壓力，在大埔廣福公園的女廁廁格內，用手機的USB線繫於廁門掛鈎吊頸身亡。另外，19歲大專生被發現從長沙灣麗閣邨麗蘭樓高處墮樓身亡。

因為佢一心尋死，跳落去嗰陣時壓唔壓到人對佢黎講冇分別
而家問題係跳樓果個想死姐，但係佢下面行街果啲唔想死呀

啫係唔講客氣說話就要收聲唔講得野
又要我ｄｕｐ多次：佢唔顧自己,其他人感受 帶麻煩比人
人地都唔駛特登安慰你諗下點樣講說話會好聽啲

講得好呀 啲大愛膠真係好噁心

我唔認同你意見唔代表我唔比你罵我

有腦癌係好慘，我絕對同情，但任何前提之下都唔代表佢可以唔顧其他人，淨係望到件事發生嗰一班人已經奶撚晒野

岩 你壓力大有病到想死我絕對會同情會覺得你慘
但係我唔會因為你慘就覺得你做既野係正確

跳樓條友根本就係自撚私

商場自殺其實幾自私下 如果有路人比人扎死或者附近有細路見到 之後又有PTSD

原來係有癌症

你ｏｎ９？係撚我問
同埋你答完我冇覺得唔滿意，只係話答完冇意思冇撚用
係因為呢啲涉及生死倫理既事，唔係你坐係屋企ｕｎ ｕｎ腳就假設到
同埋人地叫你答？你自己對號入座仲係到屌

我最多唔同意，但點樣可以唔比你屌？
你鍾意屌，屌哂我全家我都阻你唔到，唔通你一罵我就關你電腦熄你電話？

如果一個自殺嘅人壓死一個唔想自殺嘅人
算唔算謀殺？

你唔係第一日知呀

好彩見唔到 但個鐘數食飯時間咁多人
應該嚇親唔少人 聽到有人大叫
好彩冇壓到人

你肯定我有問過「跌落黎壓死嘅係你地身邊重要嘅人，仲會唔會幫佢」？
邊班係「同一班人」？
道德倫理講黎唔係冇意思，係你答得冇意思啫
你未經歷呢啲生死問題，你點會可以好客觀咁估計到你到時會點做？
同埋最底個句我已經唔知你嗡乜狗

其實無咩討論空間啦已經

一邊覺得自殺都要顧下其他人

一邊覺得都自殺啦 點會顧咁多

完

可唔可以唔好重覆你堆廢話
你話我非黑即白，我叫你揾個中間點，比個例子我
你就係咁叫人收聲，屌，你想點啊？

算

我發覺你都幾鐘意混水摸魚，答一兩個字就想飛走人地成條問題

我問你 如果條友係自殺，仲好似單野咁壓死左人仲帶黎一連串壞既後果
屌佢係咪冷血係咪自私係咪唔尊重死者???係定唔係?

你就咁係啊就輕輕帶過，完全唔想解釋

我又問你 上面堆巴打屌自殺條友，比你話唔顧他人感受, 冷血
咁跳樓自殺條友，跳落黎嚇親啲市民仲有辜負屋企人栽培一樣冇顧及他人感受
點解你唔屌自殺條友冷血?
又係求其答句係啊就ｓｋｉｐ左條問條

問你點樣係難聽說話同客氣說話揾個中間點
你又係嗡一輪廢話就想同我飛左去

好耐無見過咁激既理性討論post

講咩係難聽說話同客氣說話既中間點？答案係收嗲
咁你係咪曲線同意左你所講既非黑即白？

屌，標籤自己都出埋 點同你玩

答啦仲係到嗡廢話

叻

你話我玩非黑即白同埋「你唔講客氣說話唔代表要講風涼話喎」
咁我問你講咩唔係非黑即白，點樣係兩樣野之間揾中間點
你叫人收聲，咁即係唔講風涼話就要講客氣說話，唔講客氣說話就唔好出聲
咁你咪啫係認同緊得風涼話同客氣說話同你自己講既非黑即白囉大哥
係咪蠢到咁啊

又要屌，問你講咩係兩樣之間揾中間點，又揾唔到，結果就要人收聲
屌人非黑即白又自打嘴巴

我再問多次堆問題，又係答一句 答過 就同我略過哂

睇下個起底，見到啲ｐｏｓｔ
終於知咩料 唔怪得咁醒

R.I.P

屌，如果呢個係你答問題既極限，咁我都係算啦

我問你如果條友係自殺，仲好似單野咁壓死左人仲帶黎一連串壞既後果
屌佢係咪冷血係咪自私係咪唔尊重死者???係定唔係?

你話係啊，跟住就已經屌我話剩係識顧及其他人感受

之後我又問 上面堆巴打屌自殺條友，比你話唔顧他人感受, 冷血
咁跳樓自殺條友，跳落黎嚇親啲市民仲有辜負屋企人栽培一樣冇顧及他人感受
點解你唔屌自殺條友冷血?

你問撚返我＂咁佢係咪特登？係咪蓄意謀殺？就算佢真係有唔岩，都唔係講到佢十惡不赦咁＂

之後我叫唔好推快啲答，最後你就係咁答：我答呀佢唔係冷血呀得未呀？

我今次真係冇野可以再問，因為我知道得唔到結果

呢啲咪客氣說話囉柒頭皮，叫我問你話個自殺者用唔恰當既方法自殺可以點講
你同我直接扔撚左個波落政府，推卸哂責任

菩薩心腸

同埋明唔明咩係＂點講先係中間點？＂你揾唔到咪收皮囉
又要屌人非黑即白又自打嘴巴，叫人收嗲 九唔撚搭八

讀hku space
腦癌搞到要停學

睇左幾頁 冇追晒post

1. 如果死者真係壓死左人 可能係連登仔親人 甚至女/男朋友
呢度既輿論肯撚定唔同晒

2. 有人話「其它人對佢都好冷漠」喂屌街上面果堆陌生人鬼識你咩
如果一個人自殺同晒整死左佢仇人仇敵 呢個講法先講得通架

3. 我尊重自殺者既選擇, RIP
但盡量搵個唔會整死無辜人既方法啦

生活係香港邊個唔想跳

你自打完嘴巴柒完就算啦好嘛
聽朝仲要温習ｒｅｔａｋｅ ｄｓｅ架你，就黎考啦

隔離post見到

安樂死根本應該要有
反對個啲道德撚肯定冇病過

問你點講，你唔識講就屌人非黑即白，之後直接叫人收嗲，仲夠膽屌人弱智
同埋，我唔係話政府冇責任，但我見你句野只係將個責任完全卸哂落政府

如果你諗唔到點講先係中間，咁就唔該你收皮啦
又要出黎屌人，問起你點講又唔撚識答剩係叫人收聲，仲要屌返人弱智，柒左都仲想拿返咋沙
好心你咪咁肉酸啦

都撚左嗰一連串壞既後果，係包括途人同死者家屬
點樣唔理啊？
下面個條我咪叫你就咁答，咪撚加咁多標準，你屌其他巴打冷血個時有冇拎咁撚多標準出黎講？

成日叫人死撚去第二度
全能嘅連登仔諗到咩方法可以死又唔阻撚到你地呀

繼續拗 係唔係ｒｅｔａｋｅ你啲ｒｅｐｌｙ都反映到你能力去到邊啦

ｂｔｗ，快啲瞓覺聽朝温書啊

講真 你匿係山邊死 唔係公眾場所唔係人流高既地方死已經唔會點阻到人

咁我問你乜撚啊？你自己唔睇清楚就係到屌屌屌
真係柒左都仲想拿返咋沙，瀨皮狗

睇到你答問題都知啦，唔駛講

讀得咁辛苦上到大學又後生
就生腦癌我
比著我都面對唔到